今日輿論重點

將軍澳斬人事件
警察醫院虐待被補者
水砲車早洩

林奠/警犬: 請按程序向警監會投訴，謝謝

斬人一定會話暴力示威事件令警察人手唔夠黎推責任比示威者
唔好再求警察查推到外國關注